hku 有咩common core推介?

全部都揀唔落手
中學無讀理科 數學又屎
都唔知報唔報stats同science果d好
求推介幾個唔伏既cc

我咁摺都r到幾個recommended list啦 使唔使上連登問啊

CCST9032

CCST9012
識人A-/A,自己A
本來想講9042 但文科仔盞比engine仔屈臭

CCGL9047 CCHU9016

文革

CCST9018

Agger

可唔可以講多啲